6月9日遊行不是最後一戰

各位，反送中遊行絕對不是香港人爭取權益的最後一戰。港共政府絕對不會因為各位只有一天的遊行而改變態度，如果行完散band ，逃犯條例一樣會在12日繞過立法會強行通過。

更重要的是，不論贏輸，我們香港人依然要繼續戰鬥下去。

試想像如果條例不能順利通過，我們香港人是否可以鬆懈，是不是要繼續將這種抗爭的精神堅持下去，直至拿回身為香港人應有的自主權利和尊嚴？如果是，那反逃犯條例絕對不是香港人最後一戰！

假若失敗，我們是否真的要接受沉淪，不再為自己和香港而戰？相信答案就在你我心中，但願我們心內一同流着的是鐵血，不論如何亦會為自己和香港繼續前行！

First Light！願香港榮光永存！

假若失敗

6月9日德國領事館開唔開

士氣會愈黎愈低

以我嘅推斷，按共匪計劃，逃犯條例只係第一步，逃犯條例入面有條規則話如果有人喺香港做啲嘢危害國家安全，即使你本身冇去過支那，支那都可以捉你過去。

楊加驊之前講過，話關於呢一條，最好可以喺香港法律之下處理。

咁如果喺香港法律之下引用唔到法例而處理唔到，咁點算呢？好大機會直接捉你去支那，用支那法例處理疑犯。

亦即係話，到時港府就可以堂而皇之立23條而同香港人講，我宜家立23條係為咗你好，至少你可以喺香港坐監，唔洗引渡去支那坐。

行完，第二日準時返工

連尼住 等返大陸

下一鑊23條，應該唔洗等好耐

最後一戰是魚革，香港已死

有引渡條約，根本唔需要23條

😹傻閪連登仔出旺角掉吓石頭就叫一戰😹
難怪講支爆樓爆講到似層層😹😹😹😹
唔講以為你地佔領過政府總部😹😹😹😹
你連裝甲車都冇部呀傻鳩仲戰🥴
請問你係屬於咩兵團同軍階？🤪

你係咪覺得將你啲濕鳩遊行用戰嚟形容就好熱血好青春？
請問你憑乜嘢同人一”戰”呢？
戰機定坦克？

我地用屍體